返學真係好悶

返緊咩

中學雞

中學比較容易識fd 上到大學仲難識

返學好有樂趣

有無罷課同玩人鍊
乜而家d中學唔會收人電話架咩

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

新同學唔係咁講

唔收好自由

中學日日都見住嗰班同學 撩下隔離左右傾計好快就熟

返學真係好 , 返工就真係好悶

上2堂就有小息 , 又可以同D同學吹下水

試下講出嚟會好啲
岩岩先係走廊先叫完 光復香港

返工你就知

返工悶到仆街

你中學都咁...你之後一定仆街
我再毒中學個時都好多人玩

認同我份人好內向 但中學都算多fd
上到大學 唔係日日返學 放學就趕住返part time 又冇住hall 好難識fd

學校有人叫咗啦

翻緊中學正喎 我都好想翻啊

超齡再讀

好想翻中學做retaker
岩岩畢業 升上去啲時間表仲垃圾過翻中學

依家。。。。唉。。。射波了

下 任你玩咁正
我果陣收到仆街
F幾啊

中五
垃圾學校冇人理

想一齊讀書

中學咁好玩都話悶，上到大學你就知咩係真正悶

Yes lor
好彩有女同學坐隔離

食完lunch有少少眼瞓..

諗起中學時光真係好快樂，溝女同學，同fd打波，落去canteen買野食⋯⋯

ok ge, 你只要肯講野，佢地應該都會應翻你

返工重悶啊

我周圍都係女同學

咁好😂 我班男多過女😔

橙橙

唔通你就係插班女學生

你係邊個

我係仔

我班啱啱好15男15女

中學都悶
上到大學
食飯又自己一個
上堂又自己一個

連登仔

咁一定係你樣衰

屌
大學好難識真心fd，hi bye 最多
中學大家冇咩機心，日日對住好難唔fd

接你

我諗應該係

不安

主動少少啦阿仔
除非你享受寂莫

返工仲悶呀
之前返1 year placement 真係悶到爆 仲要朝9晚6
對比返而家final year返學時間短 爽勁多

識多少少人對你都有著數
個世界都幾利益

係呀講起就好掛住中學嗰陣
尤其是由低form識到高form既fd
真係陪住大家長大咁

same here.

巴打邊間學校？

浮 好鬼悶

努力緊 依家已經好咗好多

放學就唔悶

仲有6分鐘

接你去玩

我19男10女😩

依家中學生有得番學用電話咁撚爽嘅

我個間唔理姐

有無特別上課周架而家仲

冇啦 好似唔係好多學校有

9月2到而家都係返足全日咁慘？